[重要] 其實建制近排放風用「收回土地條例」收地起樓, 下一步就會係「增加單程證配額」

以前中共諗住用通識教育 / 國民教育洗年青一代既腦, 點知適得其反, 令到學生比以前更加關心政治

所以解決辦法係, 加速輸出劣質大陸人去溝淡香港人口

以前無大規模用「收回土地條例」收地, 係因為地產商唔會肯犧牲自己利益

但而家建制已經放哂風會做呢樣野, 加上官媒endorse, 證明中共已經同各大地產商傾店數, 唔放返d地出黎就無運行

同時間政府口講話解決房屋問題去包裝呢件事, 去推明日大嶼新界東北之類既發展計劃, 其實都係為左起更多既樓去安置呢班大陸新移民. 其實近年地政總署亦突然請多左好多人, 相信都係為左將來大規劃收地去做準備

所以民建聯突然提返「收回土地條例」, 唔係單單為左區選咁簡單, 而係為左赤化本土力量, 當成功溝淡香港人後, 到時自然會比你地有雙普選

希望文宣團隊唔好miss左呢一樣野

push

推

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

推推推

推呀

無人既

Push

推一推

點解無人架

推x1

根本就係想用少少甜頭去延續返支那嘅人口清洗計劃

但一講解決房屋問題好多中立撚就好受落

畀你買到樓又點呀？
上次選舉熱狗都提你2047年之後你擁有嘅財產都要收返畀支那人

熱普城唔係永續基本法咩

Pish

其實正苦做緊，個優才計劃分分鐘仲多過150

係佢地就唔會按撚左層樓比中資啦
呃鳩 d 靚仔唔識補地價, 自己就走去按撚左層樓比中資

即使佢哋都係想永續基本法，起碼都提醒我哋47年之後嘅一國兩制制度將會失效， 而我哋擁有嘅權利和福利未必可以有保障

不過熱狗佢哋都唔撚知道，依家支那根本好撚心急想一次過一國一制

但今次中共明顯睇得出個換血速度唔夠快，一定要確保2047前全面溝淡哂香港血統既人

唔明你講咩

當年反共既聲音未夠多，永續基本法係易入口d既

大地產商點會傾掂數
睇睇誠哥

佢地聲稱永續基本法係低調地維持香港自治

鬼叫佢哋驚死畀人dq咩

但係佢哋忽視咗支那要搞死香港呢個事實

誠哥傾唔店唔代表佢個仔唔店，囤最多地既係恆基新鴻基（好似係）

佢咪試下增加單程證配額囉

我覺得2年內會開始大規模收地, 5年內會增加單程證配額

汪洋當年狂吹咩到期無樓, 點知佢地自己就走去按撚左自己層樓.
如果真係會無, 你就老閪都賣撚左去套現啦.

幾乎所有業權都有到期, 到期你可以續補地價 (無錯, 你買樓係買塊地既使用權同上面既石屎.)

其實香港一直有做緊續期. 當年政府已經講左就算塊契無講可以續一樣可以比地價既百份比黎租

根據香港特別行政區政府於1997年7月公布的政策聲明，沒有續期權利的契約（不包括特殊用途契約），在期滿時可由香港特別行政區政府全權酌情決定續期50年而無須補繳地價，惟須每年繳納租金，款額相當於有關土地應課差餉租值的百分之三；租金其後亦會隨應課差餉的改變而調整。有關詳細的資料，可瀏覽地政總署網頁（

自香港特別行政區成立以來，地政總署一直按上述的政策處理1997年後屆滿的契約之續期事宜，獲根據原有契約條款續期的契約無須補繳地價，但須每年繳納有關地段的地租。是否續期會考慮相關因素，包括契約屆滿時地段是否需要作公共用途或原有契約是否出現嚴重違反地契的情況等。

現時續期或新批出的50年土地契約，年期均超越2047年。換言之，在土地行政上，2047年並不是一個期限。當然，由於大量現成的土地契約將於2047年到期，政府在適當時候需要作出安排以應對屆時岀現的大量續期工作。

大陸唔係資本主義都有地賣, 咩 2047 無資本主義咩都收晒係呃鳩細路. 結果個大話穿左無人投, 佢就靜雞雞走去按左層樓. 重比人刮到層樓係低於市價一間公司名有 China 既公司轉手比佢

陳雲就更加仆街, 比人查到佢住緊層樓唔係佢既, 佢就水鳩人賣樓結果樓市繼續發癲, 信佢既就瀨晒野

所以佢日日都發夢想當選, 大拿拿成千萬可以退休.

原來你講緊地契續期, 過左2017年之後其實已經無人提啦, 97後推/續既新地全部都係用3%應課差餉租值黎計地租, 其實已經取代左補地價續期既角色

不過今次政府推收回土地條例就係黎真, 唔可以忽視

推推

dhlm

政府原來 可以這麼有作為 之前 膽小如鼠 說收地 就說一堆 藉口
青年成功 為香港 打倒強權

之後大家要一齊做老師
教育下一代
要不畏強權

班仆班點會咁好，驚明年要普選，盡快起樓比班大陸西來港

所以家陣咪拉埋美帝落水，禁住支共咪亂黎

不過太過樂觀，始終佢入面仲有好多左膠阻住曬

所以呢兩年先無啦啦改公私營房屋比例同埋又攪咩土地專責小組, 講到尾只係想大量起公屋比大陸狗住!!

起多二十幢又點 咪又係比曬其他人

嫌唔夠多人上街咪加囉
火水救火

如果到時先講就太遲, 所以一定要盡早拆穿所謂收地既呢個局

駛乜增加150個單程証, 買起晒D港資大公司後, 用公司名義引進大批大劣專才嚟取代原職位的舊香港人, 既可引入更多大劣人嚟對香港各行業進行實質控制, 又可炒Q晒D港豬魷魚得你冇得撈, 一舉兩得.

人人有屋住 我又唔介意喎
香港人比班地產吸血鬼吸左咁多年血 重想繼續比佢地吸血？

起果D樓唔係比年青香港人住架

收回土地, D 錢咪又係去左中共到. D 地好多都係佢地買左..
加劇大清洗香港而家做緊

其實而家應該未算多地係中資度, 但遲下收左d地拎返出黎招標就唔同講法

通常有大鑊野過後，匪黨一定加派更多間諜，燒更多維穩費

一講到房屋，各黨派硬係避重就輕，唔肯正視劣質人口根源

佢地幫d囤地地產商金主套現姐，順便扮關注民生拉區議會票

操支那話優先入住。所以咁心急取消口試(雖然口試可以選用北話)

地產商大把錢洗咩政府幫手套現, 好明顯係中共落左order要收地

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書